男朋友送第二條女返屋企 是否正常

佢聲稱送下朋友返屋企係正常

到底真係正常
定佢哋有d撲朔迷離嘅關係

no

帽事啦傻西瓜

睇埋個樣就知正唔正常

上埋佢屋企,再執返兩濟姐

唔知其他男仔有女 會唔會送其他女性朋友返屋企呢

定得我個個先會咁呢

個女仔住邊咁危險要人送?

睇情況啦 住得近順路送下係應該嘅
住得遠就…

重點佢聲稱其他男仔正常都會送其他女仔返屋企 即使佢自己有拍拖

收皮啦屌你老母仆街仔

點都唔會,單獨相處到夜晚已經唔係好應該
唔識避嫌係死罪

下 咁睇下佢係咪同你講定先定先斬後奏定直頭無講到比你捉到架炸喎
夜/順路又送果陣同你講的咪無乜事
直頭無備到案就

樣靚唔靚都好
只會送到去搭車，然後中途只會以短訊形式去問個女仔返到去未

最奇怪係 佢仲要同我講
唔送都送左啦 仲有乜好嘈姐

唔搞都搞左啦 仲有乜好嘈姐

直頭無講 係我今日諗起呢樣野先問佢

咁我唔覺得你嬲得都有d道理

信唔信佢知你會嬲,以後你就唔會見到呢種事發生
因為下次就唔會同你講,但係照送

問下佢比唔比其他人男仔送你返屋企

咁下次

利申 佢不嬲都係我問先會講

算啦 已經好心淡

佢同呢條女d野唔止咁撚少
次次都話朋友黎咋喎

男都可以有狗公
點解女唔撚可以係狗乸呀 屌你老母 仆街快撚d死撚左去啦

其實好小事姐...... 係男仔角度黎講 送女仔frd算係風度啦

其實夜左送埋朋友返去有咩問題？
我有女朋友仲拍左好多年 同朋友出街夜左實送埋架喎

不過我條仔都似係狗公架啦
人地po左張大波左少少既相 都留言問人地搞乜黎

咁撚樣都仲同我講佢地無野

依個又真姐
不過有女朋友備定案咪大家好做

唔講定先鬼知你送朋友定SP

好正常

無可能接受

送到門口 上樓飲杯咖啡都好正常

唔好亂諗野

幾點同條街靜唔靜先
前日去工廠區聚會，去到11點幾
走個陣都淆底叫人送一送我去大馬路搭車

送到返到樓下個啲好少見
但以前住九龍灣半夜好撚靜又多痴線佬聊
有無女朋友都好啲朋友多數送埋我返去先走
唔係送上門扑野就得啦

講定送朋友 點知係sp 都得架姐

其實最近比我愈來愈發現好多野
有同個ex出去玩 （一大班人）

可能再遲下會發現佢真係有sp

雖然大家話唔會管住大家既社交圈子
但我個ex個到我都唔會出現啦

Ex試過俾我捉到 仲要whatsapp返個女仔話佢條衫好大浸佢既香水味

你都幾大方下

你男友係咪有偷食前科定點
點解咁小野都要開post係咁質疑佢

因為佢同我講個個人都係咁
佢話唔信咪問下人囉

我都會送人返屋企
如果玩得夜送女仔返屋企好平常
中途發生咩事而又冇送
內疚一世嘅滋味你明唔明?

疑心生暗鬼

好正常，溝緊第二個果陣

過黎跟我啦

炮友姐 你都係呀嫂黎

痴撚線咁都要問
梗係會送啦
幾大都送，對個女仔有意思果陣

老老實實
如果對方係肥婆你估佢會唔會送呀

關你咩事呀肥妹

有女朋友唔會同女仔fd單獨出街

你都on9
有女朋友已經唔應該同異性單獨出
何況送埋人返屋企？
你條女同厹玩得夜記得叫隻厹送你條女返屋企

睇下幾點啦
同埋順唔順路

垃圾男友

我agger
有女朋友仲同異性單獨出街？
如果對人冇意思點會送埋人返屋企？

咁佢送唔送你

唔會囉，有女朋友嘅男仔多數係送到佢搭車，一路上最多保持通話架咋

雖然話送女仔返歸可以係風度既表現
但我覺得只適用自己有好感或者鐘意既女仔
如果欣宜叫我送佢返歸，我彩佢都有味啦
又晒時間又晒錢

如果好熟既，送係冇乜問題既，要帽事既你都唔會知啦

你係條仔送肥怪獸翻屋企定送女仔朋友？

Gentlemen風度，應該嘅
利申：靚女先送

你都幾勁 我男朋友單獨同條女出街我斬死佢都似
仲要送人返屋企

呢種行為本身係正常 我未拍拖個時太夜男仔fd都會送我去撘車
但係個重點係 你地已經拍緊
拍緊拖自己都會識避忌 點會做呢啲咁容易俾人誤會嘅事

咩個個男仔都會 佢係咁就個個係咁
唔好拖人落水啦
啲男仔朋友未拍拖嗰陣都會送到我去我屋企樓下望住我上𨋢嘅
但佢哋拍咗拖就只會送到去搭車甚至係聚完就各自返屋企囉

上綱上線

你真係妄想症

發現佢同ex成班出去玩就話遲下會發現有sp

送個女仔返屋企又話會搞埋

根本係啲狗公行為不檢散播出黎嘅後遺症，
香港好危險咩
普通朋友點解搭個車返屋企都要送，
返到屋企又要報平安

唔係單獨出街 係幾個人出街
但淨係得佢同條女係順路會一齊搭車返去
佢就會送埋人地到樓下
而條女同佢住個到唔算話好近 係行到返去

唔會送啦

男女朋友就話借送返屋企為名 途中傾下摷下增進感情 普通朋友送乜鳩返屋企啊 而家香港有內戰定好似印度咁隨時會俾人先姦後殺啊

係你男朋友先咁有正義感架姐

正乜撚野義感呀
狗公就狗公

公司有個同事成日一ot夜啲走就話要送我返屋企
拒絕N 咁多次都仲問 好撚煩
係咪我太敏感定點

其實我唔明有咩問題
如果係夜晚
朋友唔可以送既咩
如果佢咁做你覺得有問題
甚至仲要上黎問
即你都唔信佢啦
分手啦

利申 一直有送女性朋友返屋企

你有冇女先？
你條女接受到？

我男朋友會咁做既話飛得

溝緊第二個咪送

你唔講清楚好難討論架喎
1）搭車定揸車？
2）你男朋友住邊個女仔住邊？

如果揸車又順路，我會送朋友返屋企架喎，不分男女
同區行路到既範圍我都會送

分手啦

邊有討論價值，佢只係prepare緊偷食，唔關風度事

屌，咁好正路咋喎，早幾個站落車再自己行返去咋喎
住沙田送人返屯門就話遮

正常偷食男都會做既野

帽事o既